入黎講低你公司入面個個小人

翻緊實習
本身都對個小人無咩特別感覺
慢慢越黎越唔鍾意佢
係老細前後兩個人
對住老細扮乖仔
係咁問問題博表現 奶哂鞋底
其他人問老細問題就係隔離加嘴懶叻: “下，xxxx咪得囉。”
有無諗過當時人會比你害到
咁姐係係老細面前落自己同事面博表現囉
你成日問埋d濕9問題我地都無駁嘴啦
都唔知你係唔識soft skills定真係奶鞋底啦

歡迎大家屌9職場小人

佢已經辭咗職半年
但係keep住mon實我公司個facebook page
一有update就whatsapp我話乜乜柒柒
仲成日問公司呢排有乜嘢八掛 eg:兩個上司依家關係點點點 啲客又點點點
有次仲問我拎公司啲資源畀佢啲friend實習用

呢條友都幾多事